以前班綠葉演員個個都好好戲

有好多好戲嘅茄呢啡 永遠叫唔出佢咩名

即使係幾個鏡頭大家都睇落好自然

古裝劇 封神榜 尋秦記 我敢呢十年來都話無一套可以比

而家鍾意睇返舊劇集了

睇返今時今日垃撚圾嘅劇集 真係覺得好可惜

來來去去搵果幾隻明星仔 又要顧住形象來拍

來來去去都係警察保護市民 而家仲玩埋飛虎隊

劉江同埋羅樂林呢啲綠葉真心正